有無人有全部內容？

剛fb看完後，原po就Del 了